細說中南海 大陸失業率勁升七千萬，工廠多間倒閉，危機共振促政治大變局？

細說中南海

大陸失業率勁升七千萬，工廠多間倒閉，危機共振促政治大變局？|
細說中南海(第2節) 20年05月9日

香港花生
192K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: